點解《後來的我們》咁好睇冇人討論

衣套戲劇情睇到入心入肺，嗰種遺憾嗰種錯過係心入面吉住吉住

I “miss” you

我最大的遺憾，是你的遺憾與我有關

睇完啲畫面出哂黎

雖然香港唔上，但係真係好值得一睇

算係年度好戲

後來的我們什麼都有了，只是沒有我們
一開頭個女主角都好好笑
唔明點解唔用返劉若英自己首 後來做主題曲

五月天首後來的我們比劉若英既後來貼切得多

但套戲係劉若英自己執導

大陸好似好收得，點解香港唔上？

因為係大陸嘢

Netflix 會上，等緊

Bt左未得閒睇

有冇link？ 想睇

比人踢爆左用幽靈場督數啦

一時間搵唔返 你google下 唔得我再放google link比你

有段片劉若英講過唸左好耐套戲名叫乜
然後佢聽到五月天首後來的我們 正正係將成套電影既故事唱左出黎
然後就馬上問呀信可唔可以拎黎做電影名
所以係因為後來的我們呢首歌比後來更貼近故事意思

因為"後來"係翻唱日本Kiroro既"未来へ"，劉若英係大陸比人笑係"奶茶漢化組"架，即係靠翻唱日文歌出名，所以唔想比人捉住黎笑掛

等緊Neflix上

雖然係大陸野 但個故事表達得好好 好正既表達手法
搞到我都眼濕濕 有啲感觸

個故事好正

Netflix 未上點睇

片段係用Eason首 我們 做結尾

首野上左youtube幾個禮拜 爆哂views

首我們唔好聽喎
後來同後來的我們仲好囉

佢自己問阿信可唔可以用後來的我們做電影名

今日去左睇 一路睇一路痛心

開頭聽都唔好聽 但呢首好帶到嗰種淡然既哀傷 真係好遺憾嗰種感覺

Hebe嗰首幾好聽

Netflix 上左有無人睇

岩岩上騰訊視頻睇左.......

岩岩Netflix 睇左
係窮係timing 係當刻決定做錯左

如果你有上勇氣上火車，我就跟你一輩子

分手冇耐睇 喊出黎

一樣 今日分手剛剛睇喊到仆街，無論係男女主角定男主角同爸爸個度嘅遺憾都好傷人..
入面好多句金句，由其係個句 悲哀是我沒有資格再爲你做任何事情

好多時為左啖氣就錯過左一個人，
但條女都講得岩，就算當時一齊返結左婚都可能離左婚了，無得講返轉頭，只能夠自己做好d依家既自己

無能為力 後悔莫及

幾好睇 雖然啲對白都幾直白
但連畫面顏色都有做呼應

I "miss" you.

個女主角係男主角最困苦貧窮時就離開左佢
呢D 女人點值得留戀
女人角就如同MK 妹一樣，賣個西換張長期飯票
成套戲感動係男主角痴， 用男主角視點去睇成個戀愛故事

你用番女主角視點去睇成件事
只不過係MK 拜金妹故事黎

係飛機上女主角唔 say hi 先， 就係於心有愧

我都睇唔出女主角有幾愛，
係貪玩，玩極都唔定性，
到男仔應承買房比佢，
佢又懶有性格

如果小曉真係拜金嘅話
點解係見清成功咗有錢買樓之後唔同佢係返埋一齊？

啱啱睇完，條女唔係因為嫌佢窮離開佢係嫌佢開始自暴自棄，有幾幕強調男主角日日掛住打機。

之後佢哋見面講返如果當初上咗地鐵會唔會喺返埋一齊，個女主角都好清楚講咗就算會，分手都係遲早嘅事。
因為女主角唔離開佢男主角就唔會開竅。

去到中段男主角開始想同返女主角一齊但係女主角發現佢開始變左重物質(買樓比條女同叫佢老豆一齊住大屋)，忽略左佢老豆個種念舊情感。
話就話條女一開始都係拜金MK妹但係經歷過同男主角一齊生活價值觀都慢慢改變。有一幕都有講到話就算冇樓事業無成都無所謂(同完中同食飯個幕)，所以男主角冇發現到原來女主角價值觀已經變咗再唔係之前嘅拜金女。所以追唔返佢。

你中左好男人病毒， 將女人念得太好
男女主角重遇之後， 女角話而家對象美國有大屋
證明十年黎佢依然搵長期飯票， 價值觀無變

女主角對咁多任男友都只係要求有車有屋， 憑乜野對男主角特別苛刻懶性格講感情

屌你條女鳩up咖炸

你有愛過我嗎
一直都愛

當女主角話冇樓冇事業冇所謂 男主角又自卑話佢睇唔起佢話佢唔會成功
當女主角走 男主角衝出去但又唔上地鐵
最後老豆比封信女主到好催淚

不過現實嚟講舊情人一見面咁不捨咁傷心我以為佢地係分完手已經斷晒冇再聯絡
但原來又唔係 分完又有再同男主老豆食飯 男主又有想再復合
舊情人再見慘在係一個過得好過另一個

最殘酷嘅係，小曉雖然陪見清經歷最兜踎嘅時間，亦令佢成長、令佢發奮，但係到故事最後都係得見清一個過得愈黎愈好，相反小曉依然得唔到好結果。

我覺得老豆條故事線，係呢套戲比起同類型嘅戲

優勝嘅一點，豐富咗對「情」、「愛」嘅解讀。

睇完
個心那住那住

睇完，喊到癲左 井柏然老豆做得好好
諗返起ex

男人老狗我都喊到pk
男主同自己差唔多
加上同女友鬧交黎